拍拖一年無扑野 點搞

大家另一半係咪保守個堆？ 話要結婚之後先得 有咩辦法可以引到佢

咁你咪同人結婚囉！

那有錢

無得搞，如果佢係乖乖女，家教好嚴，就會企到好硬，寧願分手算

分手

就係咁

但佢好好

我好明白呢種感受 但佢企到好硬 點都唔肯 似乎真心要結婚先比 但我尊重佢

等間食左人隻豬又唔要人
條女就無左隻豬
頂唔順咪分手
咁都頂唔順你都唔係好愛佢啫

其實我都會等 因為我唔覺得會搵到好過佢 但我覺得應該唔會去到結婚後掛 可能兩三年

咁想扑叫雞啦 人地唔想就尊重佢咪鬼搞人

咁先好，證明唔隨便
呢D要氹下錫下，一步一步上，仲有成功感

等多兩年啦，好多女都係咁，慢慢佢就反而想要，調番轉話要同你搞野

呢d女 到同你分左手
同第二任男友一齊先放得開

佢唔係比人食左扮無果啲就等下咯

照咁睇 難d

我有想像過 可唔可以解釋下係咩心態

你係佢初戀？

可能只係唔同你搞

無所謂啦用手用口幫已經滿足 尊重佢好過啦 到佢想比既時候就要 唔想比就算

係

兩樣都無

你同佢講下 你想佢幫你打 一步一步黎

樓主同女朋友幾歲

咁先慘
第一次咩都唔識 又驚多野唔敢試
到分手嘅時先覺得守住隻豬呢個原則好無謂
到下個就會半推半就比左人

我已經無左想扑野既感覺

因為唔肯比人扑就可以比人飛
咁下次唔想比人飛咪唔理自己感受算囉

連登仔又要老婆係處 又要拍拖屌人
其實樓主案例好簡單 結婚囉
不過樓主左推右推
九成之後都中出即飛

廿歲

我真心架 咁男人都係想要個d架啦

咁又點 而家係你唔好 嫌人唔比扑

我唔係嫌 只係想

我女友都係個d乖乖女 話要婚後先得
但之後我氹下 又講下d fd同佢地條女點點點
慢慢黎 氹佢用手先 然後再慢慢上
可以你都摷下佢 要引起佢既desire

岩呀

食完人隻豬負翻責任

唔怪得之啦！第一次拍拖咩都唔識實單純啲保守啲架。慢慢一步步來啦

師兄用左幾耐

我都尊重佢

我用左3年，要慢慢將條底線推後，到佢習慣左你就有機

半年
其實一引起左佢（前提係你要每次都令到佢舒服 個feel好）
咁佢自自然然會冇咁反感
然後旁敲側擊咁氹下 慢慢慢慢就可以了
要灌輸番情侶係要有正常性生活既知識

你得米個時應該係人生最有成就感

可能我就係做唔到令佢舒服

初戀注定收皮
佢會覺得你起碼等到結婚

除非佢唔係企到好硬幾時先點點點果種

我同佢都初戀，專一左三年幾又點
最後咪
唔係唔扑，係唔同你扑

三年為限好喇

慢慢摸索下就識架啦
本身我都係青頭

咁我都覺得佢話結婚後都係想試下我既 但師兄係因咩事散 見到你個名有d sad

冇錢就唔好生仔害下一代啦

爽撚到 你要搞清楚條女係為守住個處定係純粹唔想變，一直都冇搞過唔想去變。
好多女唔搞野只係因為唔想煩唔想痛唔想有機會有bb，呢d心魔就係靠你慢慢擊破

又無咁快想生

我feel到佢覺得一齊唔算長 想再穩定d先 其實我好錫佢 佢話比d時間佢